買電盈再用pps 交税有無得諗？

有巴打教,

今日電盈好似開始反應

what 7 u say